我想屌某班和理非

尋日發夢夢到個奇怪現象...
我夢到5點幾果陣明明已經有人喺向金鐘方向既手足講明灣仔已經有防暴列車，金鐘出左彈（果陣時係日本城附近既十字路口）。
咁再行前已經係前線...前線手足都開始上gear（呢到真係好佩服前線手足，有耐性又肯聽人講保護好自己）。
但係呢個時候仲有好多無gear既和理非繼續向前行，手足們都提左你地冇gear既最好唔好再行前，因為好容易塞住前線手足撒退。
d人都係冇理繼續行，最on9既係見到有對情侶（白色衫既，係你地2個喇）笑住同返條友講類似話會保護好自己，唔會有事之類既野....個手足聽完都o左嘴。

我屌你地老母呀，訓撚醒未呀？好心冇gear又拖手仔拍拖既就咪撚上前線啦，唔係驚你比人捉呀，係驚你累撚左前線手足呀。你地搞到前線又多一樣負擔就係保護你班仆街離開，撒退都難呀，唔該你地用下腦諗下，同埋有被捉既決心先好上前線啦，乜撚野好安全？而家d殺人犯見人就打，見人就拉，分分鐘姦撚埋你條女呀。現實d啦，殺人犯係唔會驚架

唔該你地下次，拖手仔，跑得慢，細膽既和理非，入夜同我返屋企啦！咁樣前線做野都唔會比你地阻撚住左呀。